請信任同路人有判斷力同自制力

推

想問一問本土前線個3個係咪走晒?

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！